(元朗人)讀基元既巴絲入一入黎 有事求救

基元巴絲幫幫忙

廢柴

講下你小小背景先啦

屌你老母啦搞鳩我女友

大專生，

asso,hd,degree？

邊間？

咩科？

可能係 vtc呢

痴撚線
萬一啲人真係出賣完自己朋友 原來點錯相 咁點算
好地地就俾人擺左上網
同埋就算真係果個女仔 相信佢都唔會欣賞你呢種方式去起佢底

大學生勇敢啲 自己主動去識佢啦

收皮啦好嗎

樓主去學校門口捕佢啦
最多咪報警俾人問一問
你連俾狗拉逗既決心都冇
點食女阿

你當呢度咩地方?

On9 起人地食晏或者放學等人囉
上連登問人拎圖你都on9 點錯相真係多得你唔少

主動d啦男人老狗

大專生比心機讀書啦

畢左業N 年
幫你唔到

helppppp